連登仔成日插陳詠謙, 咁有無聽過佢講鹹濕IQ題?

2:55

無人想知